冇人懲罰黨鐵？

我已經睇到好撚柒嬲

拆左佢
打撚爛哂D幕門

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

幾時集體幫佢港鐵大裝修？
咁撚鐵意停

幾時

有冇人幫佢裝修下

佢已經開車比人走 警察禁停車都無停

鐘意停開就停開

屌佢老母 黨鐵係咪要裝修呀

唔好再話黃衫都係打份工
咁警狗都係打份工啦？
你老母唔受啲教訓唔識驚

支持裝修售票機

集中831警察地鐵恐襲文宣 唔該

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

推

點樣可以有效裝修所有閘機

焗爐用錫紙，一平方寸

首先打爆佢塊客服玻璃窗先